Kaying bb 裸照邊到有得睇？

我地是咪朋友先？

收埋左係你老母個墳到

本人？

i want know too

睇左了，原來tg大把，係幾大對，唔錯
可惜有格仔

10
9
8
0

好朋友，開心share個tg gp丫，唔該

share個tg group

仲未有link

圖？

okok, 規矩照舊，有200like出裸照

no ball

唔係佢

圖呢屌

p

圖呢

其實佢已經係咁係佢IG講唔係佢黎

唔係佢黎 本人都澄清左 唔好再抺黑手足啦

Link?

拉

Tg group 呢

佢ig都澄清返
格硬屈人係冇意思

你同佢有仇？又要唔係真！人地ig都講清楚，每個人為緊香港努力，你就為左自己條J搞自己手足，溝唔到咪算囉，光復香港好過啦！

咁你就咪撚推post啦
不推文呀

好大官威我好驚啊
我推唔推關你咩事？
啲人睇到知張相唔係佢咪得

我真係屌你老母
唔係佢就可以亂撚咁Send
講野之前用下個死人腦

我有講過？
就事論事唔係佢就唔好屈
我冇話過可以亂sd相 ok？
你自己誤解就可以亂屌？

唔係佢自己ig 講我都唔知有流出

咁可唔可以send疑似佢嘅裸照黎睇

share group or hi auntie

同埋為香港付出唔等於要希生人地的幸福架同學況且我條j的幸福都同五大訢求無衝突

我就屌你老母啦 偽善p牌仔你伯母就俾人屌得多啦
你個死豬腦中文拎u？

重點

推

求ig

係佢黎？ 真係有小小似😏

more

連登毒撚cls，人地澄清左
你咁樣同人格謀殺手足嘅藍絲有咩分別
要j大把av你j啦

拉

對波邊有咁大

睇唔到啦

More more

有冇樣 好撚正

磨牙

咁樓主屈唔屈關你柒事咩

呢張咪攞照囉

嚇我覺得屈9人唔啱講下都唔得
搞到網上bully人好好玩咁

免得有偽善中文拎u既人出黎柒
我冇講過真實本人張相係應該被傳播
謝

人地叫下你用不推文都唔柒得啦
自己話屈人唔啱又得

係咪唔識中文啊傻仔
我用唔用關你咩事你個柒頭追住我咬

樓主屈唔屈夠唔關你柒事啦
你唔撚係追住人咬？

lm

咪推啦

我追住樓主咬？你去睇下啦 唔好成日用屎眼睇野啦

我又有追住你咬？你唔自己拎碌鳩睇吓？
答未呀 唔推文唔關人事
咁屈唔屈關你柒事？

都話你可唔可以唔好用屎眼睇？
我都話我講下唔好屈9人唔得？
我有話關我事？
我用唔用不推文又關唔關你事？
我打咩又關你事？
點解你成隻狗咁㗎

你真係傻㗎 唔係扮㗎喎
你覺得我追住樓主咬咁你咪左轉食屎囉
答你老母咩成個垃圾黑警咁

你夠用碌鳩睇啦唔屌自己？
佢講吓用不推文唔得？
有話關佢事？
你夠唔柒比喇
用自己打完啲野答返自己啦懵撚
成隻閪咁戇鳩鳩

係呀知你on9啦

大家咁話啦傻閪

大家入嚟都係想睇相 唔好鬼打鬼